[香港記者] 下次政府記者會帶埋你地拍到既野, 即場播俾佢地睇

CAM MAN影住段片, 即場拆穿咩叫擘大眼講大話